東京邊到有好食既Nasi Lemak

首相府

食屎啦你

操你媽的在江戶吃馬六甲越王頭飯簡直牛逼死了